有冇人發覺連登好多能人異士？

無論係咩事上連登總係有一大班頂尖者

個個fg 都50k月薪起跳
個個考車牌都一take pass
個個條j都30cm長
個個都話自己住私樓， 度屌人住公屋係廢J

當然唔知真定假啦 佢哋應該係口才方面特別出眾

只要有人開post， 話自己月薪冇50k，考車唔係一take pass， 呢班人總係會出現 當然仲有好多事不能盡錄， 但連登真係好多「精英」

利申:我係廢J

屋企二千呎

然後個個鳩衝去考ACO同CA

仲有靚仔過吳彥祖 大隻過胡cf 屌女多過你食米

個個住壽臣山
出入林寶代步

全港精英都係連登

幾百個月入50k,但永冇糧單

仲有返8碼保安輕鬆月入30000

係菲比斯的投資學習對像

日日買牛熊變李嘉誠

有幾奇

連蕭生都有睇post

佢贊助都成40萬個月

個個都話自己英美仔女但只識鳩嗌sir this way

樓主五毛，專散播失敗主意，大家可以無視佢。